. .’··

‘<’<’·『;

++++++++++[>+++++++<-]>.<+++++[>+++<-]>.<++++++[>---<-]>.++++++++.>++++++++[>++++<-]>.<<<+++++++[>++<-]>.<+++++[>--<-]>.++++++.

Edhdons222(3$;&;,8:86.86:9623$,96,

Aääxüeü ü